就完約，請提供最平的plan。

本身用開CSL12月份完約，想要4G無限或6-12G 價錢，唔該。